屌 year1 GPA得2.8x 最後追唔追到first hon

屌 食左個c grade 好撚失落

通常year1都會諗自已first hon
但你見到d高手幾勁之後就唔會咁諗了

巴打 你都幾鍾意重復左左左右右 個個post都見到你咁玩

入到city 上年2.7入左 加油

只會愈黎愈低

巴打讀緊咩？

通常真係First hon果啲第一個sem就爆4
之後先慢慢跌

而唔係2.8係到問追唔追到

見過有朋友yr1 同你一樣2.8幾，之後每個sem喪追
最後first hon

2.6追到3.4揮手

巴打好勁抽 請受小弟一拜

多謝巴打 比左好大動力我

其實yr 1 gpa 都幾緊重
yr1 讀好d打好個底分讀上去個cgpa 跌都冇跌得咁勁
相反如果個底gpa 低讀上去會好難升gpa
btw good luck

多謝 巴打

2.1追到3.2

你唔諗下點解自己唔打 咗 要打5p字

巴打 你都好勁

其實自己計吓 core同 elective要咩 grade先拉到上 first Hon咪得
使鬼問咩